美國極左議員AOC：感謝抖音青年和K-pop粉絲登記特朗普造勢大會然後唔去

呢條垃圾就收柒皮啦

呢野真係比佢地陰到 trump而家比人笑到面黃

面目可憎

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

睇埋D回覆先啦
仲精彩

Tik Tok is a Chinese Communist Party controlled platform and you’re bragging about an effort to undermine a US election on there?

笑死

證明鐘意K-pop都係弱智

腦裝屎

抖音係支那app

chinese meddling
睇唔到

AOC 係咪同民主黨大佬瞓過先有得出選

印象中佢CV好垃圾

抖音佢知唔知自己做緊咩

屌你呀aoc
ps真係想屌

大家入Twitter屌鳩佢啦

之前就Russia
而家到China

下，咁反而無咁擔心喎

侵係比人玩而唔係無人去

係
如果係真心無人去你先驚
依家係有人用支那APP搞事，即係真實人數比現埸多
同埋我真係好怕佢班FANS中左武肺投唔到票

你原來好呢味

有d波路

外媒報道
CNN：

Daily Mail：

其實D門票任攞，多人攞門票=/=其他人冇得攞

CLS

不過唔建議大家介入兩黨之爭，陣間班左膠又屈我哋極右法西斯、侵粉

當然咁搞對家係好無聊

而且用埋支那app

近半年tik tok已經成功滲透左入歐美文化裡面

我想講 AOC喺支持香港示威
你哋係咪想搞壞國際線？

呢單我又調返轉
左同右其實鬥網絡動員力都鬥左一排
Troll對家呢d都係其中一種手段
不過tiktok is cancer呢個係事實

班左膠真係幼稚到難以想像

之前希拉莉話民主黨可以同中國合作對付特朗普真係空穴來風，未必無因

之前民主黨初選班共和黨人都有去玩電話搞到報唔到地方選舉結果

兩邊都係咁鍾意做呢D小動作，好撚無聊

最慘係lockdown左幾個月又多人用左tiktok

其實呢個係失言
讚人用抖音已經夠民主黨死

左膠吹捧支那app
狼狽為奸

其實你可以咁講
喺正常民主同互相尊重下係唔應該搞d咁嘅野
只係個社會polarize到一個位好多social contract開始被破壞
自然兩邊就會不擇手段去贏
唔再講乜原則同尊重

真

最弊連總統都帶頭分化美國人呢

呢種非我即敵既心態係非常唔危險的

一早已經屈緊啦
怕閪咩

佢分分鐘香港係邊都唔知啦
AOC真係可以收收皮
佢班FANS日鳩日話香港人收CIA錢

咁樣先反而無咁驚呀
原來少人原因係有班人係度搞事
我係侵仔個心都定啲

個rally係first come first serve，似係真係冇人去
source:

部分同意
侵係個鍾意分敵我嘅人呢個我認同
但今日咁其實都同美國好多人都係咁嘅心態有關
民主同自由主義唔係保證可以解決任何政治分裂

有follow 開 AOC
真心左膠一個
冇見佢提過香港
剩係見到佢成日屌侵

真係痴撚線

都話逗陰令人智商下降架啦

AOC= socialist

脫支是左右不分的

收皮啦
呢啲人禍害成個地球

While it is unlikely this effort denied people any seats, as the rally was first come first serve, it may have accounted for substantial chunk of the ticket registrations.

如果你知道個場得2萬容量, 但有100萬人報名, 你仲報唔報名?

搵啲陳年既黎講有咩意思
佢都係當抽水咋
之前俾人扑咪一講到HK就errrrr
依家仲鼓勵玩抖音

係, 我好同意. 佢地好似覺得咁做係有任何建設性, 唉

拜登一上台, 我真係唔知香港仲可以點, 或者美國真係要玩完

佢話呢啲叫social democrat

有幾陳年出埋信有行動你當佢抽水ok

tiktok而家係歐美最hit既app之一，左右都有用
潮流既野

講真, 從佢上台果一刻無民主黨人唔係用"非我即敵"去睇佢同共和黨人

有時D野, 唔到你揀, 你有無比藍屍用"非我即敵"屌過你?

如果一個國家元首會將一半近國民當做敵人

咁都幾恐怖下

就好似林奠對付我地一樣

拜登都有支持香港示威

唔係

依家用Tik tok係美國係最潮嘅象徵

支那文化入侵遠遠比蘇聯成功

姐係咁

如果香港黎緊71遊行/三罷有200萬人登記話去既話
我一定去埋一份睇下有幾多人，順便見證歷史

真係好on9
人地又唔係發表乜野詆毀香港，理得人地講乜
好彩連登無英文
俾人cap 咗真係唔會覺得香港幫得落

加埋Llhan Omar 呢條非洲婆

正頭恐佈分子代表

佢哋要有票先入得場，好早已經俾人搶曬，咁真正想去咪去唔到囉

佢地係first come first serve, 電話登記左就有得入場架

人地幫過香港屌apple同暴雪

條友都痴線
你去示威係表達訴求
依家參加RALLY同去CONCERT一樣
無飛，又吹到成百萬人去
你會唔會仲諗去呀
俾少少邏輯呢

平時呢D rally 不嬲都係爆滿就係個stadium/ hall 出面睇直播

今次trump 個rally ticketing 又冇上限, 點會攞到冇飛

抖你老母音啊 抖音
垃圾app 屌

依家就係嚴打緊抖音
咁當然要時間捨棄
但排華潮其實係爆緊

一眾美國抖音用戶的影片

咁咪就係我地已經去到呢個非我即敵要你死我亡嘅位
你諗下就算而家有民主但有大量藍絲蝗蟲共狗有份投
我地嘅敵我心態都係未解決
美國咁大文化社會經濟情況又唔係到到一樣
有時避免唔到分化架啦
打得一次內戰無話唔會再打第二次
選到個口講會團結兩邊大家都係美國人嘅
都唔一定等於人民嘅分裂會自己消失

呢個係真on9

咁就算你concert有得出面睇live
佢講到有成百萬人去
你仲會唔會consider去呀
上面係講緊呢樣野喎
不停如獲至寶咁做乜春

AOC唔算極左呀

呢D 網上RSVP 既野有邊個會信先
好似facebook event 咁話會去既同真係會去既差幾十倍啦
如果而家你搵D 世界知名歌手開free concert, 我諗D人真係會去左先唔會理爆唔爆

同埋點如獲至寶, 我一開始就講緊呢單野係無撚聊啦
講返你地"會冇票"呢個位姐